有冇武漢肺炎連儂牆？

Connect黃藍，一齊屌政府屌黑警

唔封關，藏口罩，派錢比黑警，但虐待醫生